雲加最後睇唔睇到球十二碼？

唔知佢最後有無俾人推左入更衣室，搞到睇唔到球致勝十二碼

雲加唔入更衣室都唔會有十二碼啦
傻豬仔黎既

佢見到有十二碼應該會同返個第四球證講sorry

係球員通道到上緊ebanking

禁緊atm牙

預見到

佢咁就錯過左個絕殺

一早知有十二碼
駛乜睇

所以話雲加好重要

冇雲加=>冇12碼
你估佢知唔知？

今場雲加調動得好好。贏波佢佔大半功勞

所謂既調動係咪資金調動

咁直接好咩